[gay] 看得見海的討論區 (173)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

1呀

we are all little
the world will go on without u and so as everyone

一隻恐龍
一粒小糖
一個夜空

一匹貝貝

what do u want?

Me in game have good look,me powerful wait wait wait
Because I am me and me know What i don't have

新post貼堂 驅邪驅鬼

I know ah
I never think I am important
I already know but it is ok la

what do u want

全日聽 初開
暗黑到盡頭

屌屙屎沖廁有幾難

The courage to face reality

i just have a comment, if you dont want to wait, plz burn your face
燒到d暗瘡都睇唔到連諗都唔洗諗

how can i help

buy ng buy breakfast le

buy la no thing do

每次見到都好想笑
btw 好似依度好多95嘅都係a0

肥叔叔真係好cute

懷疑咪咪係唔係肥就啱

圖呢

想睇

必殺技：得罪人

I don't know
I am stupid and powerless

等放假中

Don't speak la
Brush my teeth sin

叫人自殺犯法嫁呵

係呀

蠢但固執

好耐無見

有時好唔明咁唔鐘意自己個人生點解唔死咗去一了百了

Who knows

btw 好想試下食煙

Need something trigger me

讀書果陣食過兩次 第二朝個口會好臭

食煙唔會解決問題

其實我都係 我覺得啲煙only 純粹想欣賞我個口噴出黎嘅煙

貝莊同眠

係 其實無特別感覺 可能我果陣會飲埋酒 所以本身都好high

水煎包！

舉起你左手 wo wo wo wo

自己都幫唔到自己 幫乜鬼野人

我都唔明點解會重覆又重覆咁loop

我細個已經識食 亦都食過 但係無上癮

但因為對身體唔好 所以我冇食過

no 我唔係太大壓力
我見人食得咁happy 好想試

細個姐係幾大

口臭 咁不了

原來我改錯post名 sor9

屌你呀

係喎

加大力度

夜空： 一係樣一係性格

咦 開咗地圖炮tim我又

15 , 6

Even if the sky comes falling down
No one's standing in your way
They can't stop you now
Spread your wings and fly above the clouds 'cause you are
Courageous, courageous, courageous

外國有人叫我食weed 不過細個長期食開藥reject左

chill

公司開P老細都有R人食
但唔敢試

食咩藥

fuckboy

weed好似好多人都試過 不過我都係淆

講左會自爆 類似抑鬱
停左藥都幾年

唔好理佢

Dear xxx,
I apologise for not working during the office hour. That's totally unreasonable.
Best regards,
xxx
玩曲到圓

收工唔開email

童年唔太順暢 只可以咁講 不過隔咁多年望番轉頭 有啲開心自己已捱過左

shut up shut up

兩樣都中

sure

我任何 device 都唔會有公司 email

即刻唔洗返工

食左幾耐

我想試
lsd weed 之類

原來係你

一隻恐龍
一粒小糖

世界仔

we are doggy

8月5又睇醫生lu

無聊日子 總有意思 很多趣事

願你平安 願你平安 平安 平安

4年幾 果排一直有野發生 唔講太多

屌

今日好撚得閒

無野做
好悶

係 不過好享受比人挽留

燥x

祝閣下旅途愉快

新人留名

咁耐嘅
醫生話估計我淨係要食半年

有邊個唔享受呀
平時當我係狗
依家先當我係人有咩用

原因已經講咗

我估計你食十年

人型蜈蚣？

你想最好食成世？

唔係呀

just doggy

丈夫安好？

熊巴

揾樓毫無進展

搵少少野分下心 會捱過 信我！

我可以un un腳同佢講suck it bitch

星辰巴
恐龍巴

無辦法既 慢慢黎

最近有咩搞作

good巴 係咪去旅行？

不停追更番工同訓教

去住一年幾 搵緊屋 去比利時可能

去搵你fun

同我一樣狗一般的生活

食洋腸

一齊去3p

你番工有得飲飲食食 好似係

Starbucks 有啲嚴架
第二份工返酒店都無得飲飲食食

唉
鍾意緊嗰個人原來有男朋友，但佢同男朋友冷戰緊
之前問佢覺得我點，佢話覺得我係普通朋友，但佢成日關心我，呢幾日病左佢仲叫我去睇醫生叫我休息多啲

兵 GET!

番兩份

厲害

絕處求生
我只是一隻螻蟻

返兩份工要返到幾時？

開學掛。
開學後淨係返酒店

加油

開學後靠丈夫你啦

搭親呢班車都急屎

因為架車chok?

我就死

一齊死

一齊爽死

好浪漫

可能係掛 加上又食左d 野

又爆咩

學下畀人放置play 啦

打喊露扭親頸
好撚痛

我都試過一次

你今日比人放置左未

bb 有冇事
呵返呀

一到暑假d frds 就會down 返跑黎玩

未試過，雙方都好獨立

姐係互相放置

係唔會認為係放置緊，下下好似你地咁chur 就乜都玩完啦

原來跑 都可以咁好玩!

2000後都知咩係跑

咁都chur
佢平時做乜我都好少過問

又岩喎

巴閉

其實拍到咁 為咩

為咗份不捨 等到時間磨平咗愛神嘅箭就完了

agger

你需要一個醫生

一擰轉頭就痛

同你一樣

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

而家個問題點係太多uncertainty, 明明呢啲uncertainty係 會 long outstanding, 咁真係咁樣都拍落去
我旁眼睇似大家捉住左個甩氣水泡

你唔係紅色既咩

唔想比人認錯

重點唔係同邊個
重點係你選擇信唔信佢
你唔信佢佢同老豆去你都覺得佢地亂倫

姐係我認錯人 ？

可唔可以唔好再po 佢都走左

唔想比人認錯係夜空

番咁耐工都真係未試過依家咁 出去食十五分鐘飯再番公司即刻做野

炸咗你公司先

肥星辰

一間返黎架啦 唔係第一次

眼訓豬

丈夫咪

兩點就攰點得嫁

炸雞係眼瞓嘅豬

佢係豬咩？

200kg呀嘛

你唔明 我遲啲同你講

我肥過你

佢實際體重係

食完就變300嫁啦

喂！

你又有問題咩，我講緊佢地

由頭到尾都冇走過

好餓

你話你地呀嘛
我連佢同個男仔朋友兩個人去旅行都無野

Hey! Hey! Hey!
展現笑容 才能夠喚來好運唷

唔開心>肝鬱>生瘡>唔開心>......

駁唔到

不能說的數字

莊莊 幫我炸左條軒尼斯道

What's up Japan? Can you hear me?
It's like getting down.
No money, no job. Too much bad news.
Well, there's no reason to be down.
It's time to get up.
We have a hot new song. That's from the AKB48.
To make you feel good. Koi suru fortune cookies.
So dance Japan. Crazy!

你岩唔岩先？

你叫緊炸雞？

唔帶腦出街

持叔

未來啊
並沒有這麼的糟糕唷
Hey! Hey! Hey!

六巴

真 210kg

真的嗎

即係扮走左？

我囉

168cm 210kg

你上多啲水就知呢粒花生好好食

好

輕過我

佢之前有講過

所以咪仔唔鍾情我

有持持就唔需要腦啦 係咪先

野外露出

尋日地鐵裸體男 好多連登巴打話佢個pat好正

pm 咗幾百次都唔覆嘅

我會係左邊加埋一齊 諗唔到

好多野做？

我地好近下

我有片
好想揸會個pat

睇左片啦
咪同我個pat差唔多

有無人諗過係而家啲主奴play 惹出黎嘅禍

有得食壽司

會唔會玩咁大

其實有少少想做 類似100毛 or微辣 個啲既後勤人員
雖然 唔識剪片 但個腦好多idea 好想試下入去同班後生一齊 衝勁

[高質] 中環人的「鄙視鏈」 完全版

下話

咩片

OKOK

出售仿韓國人韓巴一個
歡迎出價
優點唔帶過路出街
缺點係成日蕩失路

嗰啲狗也不⋯
太低質

$2

六巴出價$2重有冇人出高過2蚊

有冇乜高質推介

但微辣 真係唔錯 都幾好笑

我少睇片，我睇zine多

今日做咗嗰五分鐘做完嘅task 之後就無嘢做

唔覆我tg

咪仔有tg咩
我又add

你幾時post過tg

比我揸兩下先啦

仲送含含打打

我咪pm 咗你囉

字都唔撚識打

唔係你咩？
咁我放低我個tg囉

撚撚：180/5x

想下好啦

咪巴：太瘦 不了

你咪發放虛假消息啦，係人都知我肥過欣宜

肥仔會加分咁解

我都想肥，dse之後曾經肥過⋯因為太辛苦而瘦返了

我係吖咪咪

你有

無囉

靚仔

其實我到依加都唔明點解眼大睇野唔會睇多啲

因為眼大睇既野更多
分散注意

同同事笑緊
由cwb升上上環
但由落地玻璃變無

嗰老母真係麻撚煩

比塊消化餅你？

你好似更有需要

我A0喎

好多迪迪

咁都睇唔明

[img]圖片網址 [/img]

到底香港做野既人聽到係外國大學番黎會有咩感受

me : wah rich rich

me : 英文好勁

睇完正義聯盟嘅trailer 我個期待感好大添

6位數姐 香港大把fresh grad都係咁
我都係

bath sin

持叔原來鍾意食炸雞

返第二份 好攰

咩住7個位一半嘅債

你仲話借loan 讀書

啊。。。。。諗起我又有啲sad
肥左hr management.....

天造地設

炸雞 KFC

KFC 燒雞正啲

咁一定要借嫁啦
邊比得起學費

真正既KFC雞好個真人

有紅酒飲今晚

飲醉俾人

醉左都無得攪 無洗屎眼

怒插變攪屎棍

一、兩次 aa

Same

Creampie

咪仔 hughug

朱古力棒

好好天 但係就要日日留係圖書館

持叔不了

食完炸雞仲食得落咪仔

胃口好大

唔成日見係應份

唔想見嘅話拍拖黎做乜

而家圖書館開足24小時 唔知有冇靚仔係入面呢

想見就見
AA

講到你有咁

咪仔唔理我了

你唔夠肥

持巴

依加酒店啲同事 好乞人憎

1～2
我比為主

Sugar daddy

持巴好老架？

no la

持巴 呢個稱號比較好

持叔 is better

屌你雞莊

閃閃狼

Cream cream

我發覺你啲情緒近乎痴線
而家又係度溫書

雞莊感覺好淫亂

點解
我處嚟

屌你啦六相

出緊outing 條底褲移左位 磨到扯行曬 好明顯凸起左 屌

除左條底咪無事囉

六巴
btw 感覺雞莊同雞「鬥」同一個意思

你就想

Yes個名已經暗示左

扯左有睇頭又怕咩俾人睇到

原來如此

寫lunch先

我要改名

愛人係長洲 我冇野做未係圖書館過夜
反正訓醒可以去gym房 冇人既
沖完個涼先上堂仲得

減左1kg左右

唔好chur到咁行

閃閃熊

無人嘅gym room

向上放用條褲固定住先，點址都唔覺

早抖 愛人呀呀..

個個人都拍拖 唔通個個人都拍拖咩

終極1999

早抖

Link?

你有冇睇呀嬌

後補

同佢講

男神煩惱

日本高材生斬殺七人案 「沒有女朋友，這就是所有失敗的元凶。」

LIHKG @ Android

好悶

SAME SAME

隔離檯有個大眼 單眼皮 皮膚白既仔仔 仲有d 鬆根
好正

坐底左 伸隻手入去安放原位

坐上去

咁有咩辦法呢

無資格

Hi

HELLO

FUN?

hv place?

YES

ok

gipan
有無辦法dn 落黎比我

唔知咩網媒 用左另一個版本 其實又真係講得通

個個都返工
唔通個個都返工咩

你姐

well played

你根本都無feel

周呀嬌講

啲中學生好大隻
老了

重點係你後生你都唔大隻

上咗報啦

相機食先

後生個陣無佢地咁識諗

你已經輸咗
咁我地個時都唔興大隻仔

興mk仔

返屋企幫你睇下 應該有方法

幾時先興排骨仔

btw咁早健康 有人話會唔高

老鼠屍體

仲有呢單野

咁撚厚顏無恥都有

唯一可惜真係無左藝人訪問

唔會
唔會生唔高

例如有乜uncertainty?

我又瘦又矮

正太？

早兩年都可以扮吓，而家不是了

泛泰咁仆街既
唉 人心難測 希望喜翻 會順順利利
我既一年生2好危險

可能依家都仲得

無發圍既一日

操囉

我好過你

好瘦好矮好醜

你問我 漢森仲仆街 用錢黎收買

呢個又未聽過 我知有啲會買左版權 但唔播

咁我自己覺得自己又唔係真係太醜
不過都仲係好瘦

矮 瘦

呢個回合 gpian 贏

我出街都冇人望

好呀

漢森入股泛泰文化

泛泰騎住字幕組

之後係漢森個網站就將 天府泰劇講成係自己旗下資源

呢個名改得幾好 好適合係度

咁多位 快啲搶

點先為之適合

chai wan

喜翻啲人去到呢度都唔肯放棄 佢地真係好好 有時啲翻譯又好好笑

所以，嘿嘿，有沒有翻譯君和後期君對加入字幕組感興趣的，來私聊吧

成個人好冇動力 成日就係hea 睇吓連登一陣就半個鐘
做嘢又唔可以專心半個鐘
好想要個人喺側邊提我做嘢

唔識泰文 又唔識電腦

無動力X2 日日都唔知自己做乜

如果幫手最安全係搞香港區pr

@ 貝貝

Done thx gipan

OT 到十點 揮手區

咦 唔係喎 喜翻果個好似係無佢地啲對白？

陰公豬

覺得自己前臂粗左

怕醜

eat what ar

唔好貼啦我未有時間睇

溝佢

唉喲

天黑不怕沒有光🤘
十萬度暖光把我照亮

屌 地鐵有個 中年痴漢樣嘅肥叔 成身酸縮味。。。 之後佢舉手扶扶手個酸味係勁強烈。。。。。。。

仲係我係正佢隔離。。

光輝時代早已退

咁咪有兩個

口德分-1000

但係我自問唔會有酸縮味先

最重要我咁矮 啲味直攻鼻

像老者的身軀～

最慘係走唔到

在此刻你我這一對

或有天會變成最後那一對...

星空一起歸去...

落地獄啦你

唱歌咋

首歌真係好正

腳腳臭腳奶唔奶

奶

唔臭唔奶!!!!

M

我對腳臭到直逼垃圾場

放工未姐

金句錄嫁句野

好眼訓

表弟鍾意果個同學原來係肥仔

兄弟丼

屌我

表兄弟都係gay

應該係bi掛 問佢比幾多分啲同學仔佢話男果個99分
女果幾個100分

可能想釣你
肥仔

春藥湯底

個湯底有問題 得兩三次咁少

唔知係咪食得太多牛肉

咩約個識左幾日個個？

120km 3號幹線奔馳中

佢呀，算啦

神哥真係360度無死角 贏在DNA

迷迷嘅 芬屎 去到點？ 一星期幾多個

唔明

右好正

如果你既目標係呀叔呀伯既，隨時去魚塘

叔叔

咁就十一點

未去過，完全唔知現實係點
可能處男ff得太多

Hello 工藤巴

貝爺

咁你又的確幾瘦

依家已經唔係啦

肥咪仔

你又知......

私交

希望快啲搞掂啲嘢開始做運動

Hello,你係咪想約我fun

床上運動

唔係 我都唔岩你
純粹hello 未見過你姐

準備食藥瞓 最好一覺不醒

哦

fun ?

咩

你地沖涼開唔開抽風機

死肥西

做乜咁話自己

浸浴唔開 沖涼開窗

我係冇人要既肥仔

江宇live chat ing

閱

咁姐係唔開囉 講咁多野

我沖涼要開窗對住坐山唱歌

我咁都叫唔肥咩

rich

韓巴去邊到旅行？

突破諗起啲山歌但我唔識唱

算啦我唔打擊你

pmed

我以前覺得我對肥仔完全無感覺，但我發覺我少少好微胖熊，唔好癡肥咁就ok

惠比壽

發夢相戀可以__

SORRY LOR

我比一次機會你打我擊

Me chi fat

熊仔市場好大嘅，唔洗咁介意我嘅說話

我係豬

me too

食就我未開聲表弟已經話要買

去旅行做吃貨

同埋人多可以叫齊間鋪啲野食

我過頂爛市先，我識煮飯知慳識斂，最重要唔難養

me me
how much?

好奇一問，你地會鐘意邊type?會唔會完全skip左肥仔？

好多糖份 好甜

肥仔加1000000000000000000分

好似我咁甜

多謝

好鍾意桃

會！

你係肥妹呀

瞓了

Me靜係鍾意japan水蜜桃 白桃

same same

No抄me plzzz

goodest English

TGIF

早晨

年輕的男孩好好愛她

本來諗住依排都做聖人 點知尋晚飲多幾杯 主動坐撚左上叔叔上面錫 佢之後忍唔住 本來好正常淨係有講有笑咁煮野食

雞莊呢

聖人，你做到呀

年輕的雞莊好好被屌

性人

咁快啲去被屌啦

跟～我～流～汗
陪我填滿渴望

錢呢

早晨in築地

真心攰全程地鐵就係叫 唔好咁大聲啦 靜啲啦 細聲啲啦

貞節牌坊
我又想見佢啦

一晚一次唔夠喉

難得放假居然無fd得閒

今日放左學去左gym房個sauna房到輕鬆下
有個身材幾好既男仔好坐唔坐 坐我隔離

9點醒諗住訓多陣變10點

gipan nei

早啊貝貝

你男友係BI?

diu 點解第一句唔係bored

唔想補課呀唔想吹頭

好多野做 而我又想睇戲

好甜

我覺得3 pairs 入面 kit 同ming 最好笑 最甜

咁似BL 啲劇情

唔好補囉
都冇希望

有得食梗係食

做唔到添呀
佢hd我fd

灣仔又做乜咁多人

動漫節

??

唔知喎

夜空都不如

灣亿有susan

原來已經動漫節

西九龍好多小熊

肥星辰點呀

睇咁多依啲想ff 死佢地咩

張相咁撚似我小學同學

同經理玩 直昇gay

係咪早排封舖 大學生搞按摩場

你有朋友嫁咩

Ming泰拳仔仔

大量

洗唔洗介紹幾個高質仔仔比絲打你識？

我以為有聯校小學活動

要要要

加油呀 雷雷

我要 我要大量肥仔

我要猴

依家夜空讀咩？

為左得到條女呢原諒你會去到幾盡

LIHKG @ Android

你過份擔心啦巴打

好掛住你吖

腐女店
巴打同親友去呢啲商店

邊個佢

七次個個堅係靚仔

咁多 會唔會麻目

介紹我識

但我覺得佢份擔心係正常

有時未來都估計唔到 怕你太depress

咪巴可能有好多花式

傻既 話明心事分享區 當然可以講啦

有人打漏左心事分享呀呀呀呀呀呀

@農莊 請出來受罰

文具店都咁腐 正

人來 ！ 拎支羅馬大帝出黎 ！

點解講英文既

plz!!!!!!

well educated

快啲找佢眾一眾

咩game

肌肉好痛

我幫你按摩下

我琴晚跑步都跑到腹肌痛

仲記得嗰晚連筷子都揸唔穩

咁激

手都軟

手臂 有冇肌肉？

依個係獎勵喎

HJ7q 龜頭都損

又想打

真係春藥湯底

痴線

求食譜

diu...係地鐵站開左
好彩我坐低左

瞓醒了

你都有個馬字喎
講！你幾多cm

來吧

我都就放工

揀好service apartment
月底飛London再玩住過去

have a nice trip

fk me

我幾點收工關你叉事咩！

so true

公司有個同事好鍾意話自己點點點遲走

咁就行動啦

【hehe】與初戀的「第一次」——又唔係真係咁痛

散下心 唔敢想像番到黎香港會點 不過由得佢

放今日同聽日

正

我黎陪訓

大城市唔得 除非bnb or 膠囊

放工著住西裝自己唱k會唔會好毒

唔會

一見鍾情？不了！

出黎做野咁多年都冇好好去尻叫過
就咁話

嘩 好壯觀噴泉

HR女經理疑因病請假被解僱 告僱主索償逾50萬元

睇住膽固醇

肥

唔係好肥姐

逼車逼死左

繁忙時段

安全上巴士
繼續企返屯門

pp

ryusei用巨根還片債 原本mk樣變到憔悴
陰公豬 過檔ko coat 待遇都好 睇佢插人

menrush.tv 成日做零 成日彼人插

HP MP 都沒了

兩個M0

我S都ok

金鐘站做乜咁迫

又等全裸男上演遊戲人生

好似電有事？

格物係絲黎

港島荃灣觀塘線都奶閪
會delay 10至15分鐘好似係

準備好被鞭未

講真真係好想打柒第一個頂爛市既人
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

依家多咗好多被收兵嘅情況

轉去飲酒 屌 依家先放工

又去坐大脾

我都想飲

大把啦

用無樣相然後NPNC究竟係咩玩法？

我都想坐老公大脾

放工月台已經勁多人 每架車黎都爆哂
每次上得一兩個
仲要3~4分鐘先一班

坐囉

扮上菜

我發覺無樣相高質d

好在係有事前返到屋企

最後會發現談吐同樣都好高質

有冇介紹⋯npnc嗰啲最後有p都唔c

唔坐大髀啦 仲未康復 去樓下啲普通bar靜下諗下野算

談吐點為止高質

唔好開口埋口都搵fun先啦

有

好想飲爆肝 好耐無爆

我平時係app都會淨係約朋友傾計
有啲人真係有氣質 講英文有British accent 有見識又吹到幾嘴 同佢地食完飯照下鏡會發現自己係0

最低質嗰啲係，帶著識朋友嘅面具係咁叫你同佢fun

心諗屌你老母唔好浪費大家時間啦，我profile有寫唔fun ga

約得出嚟食飯姐係你都有返咁上下啦

pm

咪仔好高質架

自己對爆佢

我幫你 唔收錢

係就好

好過d又要拎人whatsapp
但又唔講嘢

一嚟就比電話號碼？

朱古力撈麵

但本身都換咗相
睇我ig fb有咩用
我都係咁靚

唔好同我搶客

世界太險惡
我做返雞算

原來就1001

唔怪得又無哂人

希望下個post唔會改錯名

改錯比錢屌我

btw 我唔會找數

九百九十三

九百九十四

仲有六個咋

btw 新人會唔會覺得我係on9

雖然我係

但我都唔想咁揚

係人都知